# Статистика

Для упрощения хранения статистики, она разделена на несколько таблиц.

* **statistic_invoices** - данные по выставленным и оплаченным счетам.
* **statistic_orders** - данные по заказам
* **statistic_clients** - данные по клиентам

## Статистика по счетам

* **invoice_amount** - выставленная сумма по счёту
* **paid_invoice_amount** - оплаченная сумма по счёту
* **full_paid** - true если счёт полностью оплачен, false - частично или не оплачен

## Статистика по заказам

* **repeat** - true если заказ повторный

## Статистика по клиентам

* **new_client** - true если новый клиент
